泰仔用紙皮做左架法拉利出黎

[img][/img]
最尾架法拉利真係有摩打

邊度ferrari 呀。。

渣出街仲要去埋油站

s1000rr幾似

越南嚟架喎師傅

幾有創意
不過善用不推文回覆更加好

仲吸睛過真野

吸你老味

你老母就吸緊精啦

sor9 醒唔起大陸字自膠

同真車個比例笑到仆街
btw佩服佢哋

架林寶好肥
變左 揭背車

以為你講cosplay嗰條友

123